有冇手足覺得處女真係好麻煩

有冇人認真討論?
連登仔成日 FF 處女點好點好
其實實際好柒麻煩
食過3個處女
都係一開頭咩都唔識又要教
入果陣又喊哂口話痛
通常破處果次扑都係中出
之後再扑之反而要帶套
唔知咩心態
最搞笑係有次反轉個套黎帶
有冇巴打分享下其他搞笑野?

處男情況一樣
又話怕痛 又話驚有屎
麻撚煩

連登仔先一定要處

通常破處果次扑都係中出
之後再扑之反而要帶套
你FF完未

我唔怕麻煩咖

好事黎，慶高彩烈想扑野，但條女冇心咁派睇，會好掃慶

屌
平時又不停吹奏處女
話搵女朋友搵老婆一定要係處女
到你搵到又嫌三嫌四
連登仔話最好就處女+淫底+open+性技高超添啦可

麻煩又食多撚如